天水圍人全部同我入黎

如果你岩岩發夢有去天水圍既人都會知

岩岩有兩個人比人話係狗 我明大家好嬲
但果兩個人都解釋左
亦有比大家睇佢電話有向蘋果報料
之後大家都亦有繼續圍佢
我覺得大家有疑心係無錯
之後個兩個人再解釋都無人聽
坐多陣佢地諗住走
之後就有人帶頭叫佢走啦 狗 各種難聽既說話

佢亦有再解釋 佢話拎身份證 佢亦有住戶證show哂比大家睇 有幾個在場人士都有話佢地唔係
但無人聽亦有一大班人話唔睇阿 走啦

大家可以對佢有防備 但唔應該係未證實既時候圍屌

大家有防備心可以
但希望唔好比憤怒充分左頭腦 理性少少
屈錯兄弟既大家都會唔開心
同埋！
記住岀黎既目的

我想講大家記住

不割席 不篤灰 不分化

最後

大家加油 唔好逼走每一位幫我地既兄弟

推

比人屈真係會好唔開心
我明大家有懷疑
但人地都有証據仲係咁屌人

果2位巴打我撐你

呢件事已經見到前線經過811之後個個都好驚鬼，寧願有殺錯無放過，再咁落去我地係自己分化而輸

利申唔係想散播失敗主義

不割席 不篤灰 不分化

唔好再捉鬼 中撚晒計 人地就係想我地內部分化
天水圍好多太衝動

呢個捉鬼論令到全部變到疑神疑鬼

好勁

我覺鬼係要提防，但唔一定要屌，大家互提警醒就得

屌都無意思

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

再係咁popo既策略就會成功

最on9係人地都比晒野你睇 都追住黎屌 下次仲邊敢出黎

721 811

不割席 不篤灰 不分化
再係咁就中哂計
互相猜疑香港人就會輸嫁啦

818

要宣揚
此風不可長

多謝巴打開po幫手澄清
我係當時人其中一位
睇我id號碼就知我係人定狗
我明白呢個時候大家都比較敏感
比人屈個感受真係好難受
我唔會怪咁多位手足
最緊要係認清邊個先係敵人
槍口對外
最後記得
不割席 不篤灰 不分化
香港人加油
天水圍加油

撐你巴打 希望之後繼續見到你